2015年上映既「十年」

都未到2025年已經中左一大半
香港人唔可以慣啊
唔想我地下一代一出生就要講普通話
要經歷我地依家經歷緊既野
要生活係一個極權社會

啱啱係Netflix又睇多次 喊到收唔到聲

光復香港 時代革命
香港人加油

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

各位手足 我地一齊堅持落去好無

有無人睇過呢套戲？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不要再說了 諗起都悲哀

宜家睇王勇武既表現
十年真係左膠既極致

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

香港人唔可以慣

香港人失去了信任
只淨下陰謀論
中到應一應

其實第二個故事講標本係講緊咩
之前睇唔係好明

可以睇下立場呢篇分析

仲記得上果時係銅鑼灣書籍事件，睇完成個勁deep 咁係港島行左成日

push

胡瓜，2020年5月支共法，勁過推背圖

浮瓜，2020年5月支共法，勁過推背圖